有冇人習慣去尿兜痾尿前，要先吐督痰先安樂？

經常見到人咁做，好嘔心呀屌你
會
唔會

督痰吐邊好呀